香港零售管理協會：零售業難見曙光

各位巴絲，繼續去商場玩啦，事實證明衣條路行岩左，(有冷氣又唔洗日曬雨淋，又唔洗跟民陣果班鳩人)

衣幾日好多戰友被捕，大家更加要唸清楚，我地目標係乜？

如果係擾亂秩序(增加政府管治成本)，其實仲有好多低成本高回報既野做。即使唔敢上前線都可以有好大貢獻

知唔知班商戶交緊幾貴租

有冷氣又唔洗日曬雨淋，又唔洗跟民陣果班鳩人

和你shop唔洗好多人都做得成

林奠害9人無生意